[麻雀］點解可以打極都唔入章🤦🏻‍♂️

比你計埋番子當入章

明明應該2份1機會架？

點解可以連續十幾隻唔入章？

點解明明得兩隻萬子都可以打極打唔走？

喂大佬已經唔係講要岩位

我淨係要同色姐 你比一九索都算啦

點解會摸極唔入章

開頭5隻索子 人地食埋糊我都仲係果5,6隻

有時輸運氣真係好冇意思

點樣可以睇開d

例如打牌輸果d叫開心錢 輸左個人會開心d

起碼冇糊食有d正面思維